派左4000之後，會唔會周街都係iphone?

班mk實拎6000走去買生活態度
買完番來打下d開箱文,等人讚好
跟著日日拎部i窿upload相

4000唔夠買

周街Iphone XR

會有好多4000蚊特價套餐
砌機組合$ 3999
三日兩夜短程套餐$ 3999

但就係唔會有IPHONE

兩個人加埋都唔夠買iphone

會唔會大部份部fail，唔批